傳林鄭月娥暫緩修例 黃秋生寸政府：點解要對「暴動」低頭？

繼6月9日103萬人上街反送中及連日佔領金鐘示威後，建制派對修例意見昨日突然全部「轉軚」，而全部建制派中人均表示應該暫緩執行，根據今日多個報道指，行政長官林鄭月娥今日下午將見傳媒，宣佈暫緩修例。（相關新聞： ）
近日非常關注反送中條例事件，更常常於社交網站表達見解的黃秋生，今日接受《蘋果》訪問，問到對政府可能宣佈暫緩修例有何睇法時，秋生回覆說：「（政府）點解要對『暴動』低頭？如果唔係『暴動』，係抗議的話，咁點解槍槍打頭呀？咁啲『父親』（警方）使唔使追究呀？」
秋生又表示林鄭應該落台換人：「佢搞成咁仲叫佢解說？換人啦！都自己射自己龍門咯，同埋，我懷疑佢識唔識得解說。」

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

暴動都唔可以打頭囉屌你

‘香港政府對暴動低頭’

兩面不是人

一個林鄭母親 但有三萬個父親 代表d咩？

秋生哥講啲嘢真係好精警

動物公廁？

仲有顏色革命嗰單嘢
係咪 畀人革命成功咗？